一齊睇睇警察通例～

警察通例
第 59 章-敬禮
5. 警務人員在任何時間均須向以下文職官員敬禮：
(a) 行政長官（或署理行政長官）；
(b) 終審法院首席法官或高等法院首席法官；以及
(c) 政務司司長
仆街啦狗

警察通例係俾人睇
狗不適用

根本警犬一早想割蓆 等啲市民矛頭指返政府 而家有哂理由割